動畫黎講 鬼滅之刃 真係近20年黎最好既作品

咩海狗王

火忍者

龍豬

全部比唔上

雖然我都好鍾意鬼滅 但絕對唔係最好

JoJo 已經完爆佢...
仲有一拳第一季

見識少

第一季一拳真係正到暈

刀劍神域之下

我唔識欣賞 睇到16話頂唔順
放棄
畫風又唔岩我（個人意見）

唔好玩啦
剩係近年嘅巨人 一拳 鬼滅比得過邊套？ 舊年仲有路人超能100第二季都好撚高質
其實ufo社入面 fate系列都屌打鬼滅啦
定係你剩係睇過鬼滅？

巨人>all

勁到高達之父富野都妒忌

屌你老母 見啲人成日吹捧就煩 零劇情 啲套路又係果啲 大佬我要劇情起伏呀 悶死

同意,應該得刀劍可以同佢一戰

刀劍神域係巨乳妹贏啫

冇ufotable，你會覺得佢好？

二十年前你出世未？

樓主10後？

富野已經唔敢再屌巨人，話曬荒木哲郎已經係佢半個徒弟，依家轉風向話動畫版做得幾好

樓主淨係睇過鬼滅之刃
井底蛙到

鬼滅只係近20年來貼近日本高水平的作品，唔係什麼好特別的佳作。

Agree 得魔法戰爭 超越到佢

00之前 JOJO
00-10 鋼鍊
10-20 一拳

一開始唔拖戲幾好
後期出左名愈黎愈拖

鬼滅好，係因為其他同期作品勁差.....

巨人畫面靚之餘加埋配樂好難輸

樓豬一個直鉤釣到n條魚呢d叫唔叫願者上鉤

鉤 釣

不如你查下字典先

喔

咁JOJO勁D囉

得未

紫羅蘭都未出聲

近幾年都有討論嘅空間，近廿年？

講真 垃圾比人吹到上天

你連出包王女都講唔出口就知你好打極有限

Jojo屌打

叻啦叻啦

知你班老野好叻啦

你用近呢一年咪算，又要用近呢廿年，又要屌人老野

又係到幫鬼滅樹敵

靜靜雞 勿推po

你係要查以廣東話為基礎編寫的字典，定係近年以普通話為基礎的字典??
我唔清楚，但我細細個清楚記得係 CCTVB 係願者上釣... 前幾年仲 google 到廣東人寫釣...., 屌...., 就算係 blog 都有寫，但而家我一 d 都 search 唔到.....仲可以俾你地串...., 你地俾內地中文真係洗得好撤底。

防禦力好睇過鬼滅

睇下個經費先

手機俠好睇啲

冇串你 亦冇話釣錯 只係想你自己查下字典 唔好一見到未見過嘅字就做正字刑警
通用嘅字都比你話係錯

係唔錯，但吹大左

on9釣魚po都一堆人認真，低調嘅鬼滅粉都幾慘

公道講
其實鬼動畫真係做得幾好
水之型 雷之一閃同火神樂都做得好好

一拳贏咗九個地球喇

寵物小精靈仲好睇

Sorry, 係我人生中, 我一直都係被教導"願者上釣", 因為咁廣東話至順口，教育局呢幾年跟大陸用語，搞到好多廢青用埋晒D 大陸字，好難聽亦好難睇。
唔做認字特警，你班人就會跟大陸叫充電寶、柿。
到而家我先發覺認字特警先係撐香港人母語